多左117席選委會議席, 你話區議會冇用?

連埋300百幾席原有其他界別選委會議席, 成4百幾票, 佔左1200票超過3份1, 點都有啲影響

有閪用咩 揀舊冇咁臭既屎

係制度內玩就係
我地要再下一成是常識吧
五大訴求 缺一不可

起碼攬住區議會吸資源抗爭先

真普選啊，仲選委會

重同共產黨癲

要求設定各區連儂牆，加強文宣

仲有立法會入面嘅區議會第一屆別
下屆立法會有34席就可以否決政府法案
唔洗日日出嚟行咁辛苦

上屆325加117=？

嗯嗯,咁有用,勇武係時候返屋企休息3,5,7年,比班區議會小醜發揮

有誠哥商界幫手就夠票（功能組別）

下一步係雙直選

講無用果班咪又熱狗班投建或者契弟白票撚

唔過半係無用，要繼續搶。

區議會條水養好多人
落入建制手中咪拎哂嚟種票
泛民我唔知佢會點用
但打擊對家令建制資源大削好重要

雙普選先係最終目標

黎明行動，商界好快頂唔順

知唔知咩叫篩選？

仲有超級區議會呀, 立法會都有影響, 篩選係有, 但會嚴重影響佢地部署, 起碼唔可以有第三個參選人, 同埋建制內都唔係咁團結, 你江澤民同習近平做都差好遠, 可以借一派打一派

話冇用嗰啲根本唔識政治

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！